隨便插，但千萬不要成為你討厭的敵人的同一模樣

我唔係前線，我沒法想像你哋承受的身、心的創傷、壓力，黑警如禽獸一般嘅行為令你哋都想報仇！
但，千萬不要用黑警一樣嘅行為模式！千萬不要！不要讓仇恨蓋過初心！因為你哋每一位都漂亮、善良嘅香港人！

隨便插！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

又講，開左幾多個post講呢d
講真，你又唔係前線，你又點火知佢係比仇恨支配，而唔係因為一樣野佢認為係必須所以先做？因為你未接受到所以係話前線比仇恨支配？
再者，仇恨亦可以係一個源動力，普通人係需要一種感情黎保持行動既力量